其實香港已經無救 大家點睇

我已經越黎越憎依個地方 對香港無希望

你老母都比人輪姦到冇救

香港唔需要你

無得救 係因為愈黎愈多人放棄救

咩無救 革命先啱啱開始

avengers 都等五年，ironman仲要死埋先贏，而家一日就話放棄？？

咁多account 平時冇乜開po依家黎開po

你老母生左你都無撚得救

其實 民主係你地幻想岀黎 政府話收就收

你都無撚得救架啦

btw做咩冇lala改名
你改都冇用啊 即block